其實香港潮牌咁排岩唔岩???

SPAO > hollister > jackwills > american eagle > zara > h&m > uniqlo

邊個係潮牌

係咪on9？唔同style點比？

邊撚到潮

Ching 著開baleno呢d毒男牌???

著開花園街50蚊件🤣

Supreme stussy thrasher champion dickies????

Ching 你原諒樓主啦
佢平時已經冇咩機會買衫褲

Supreme xlarge stussy ape thrasher dickies fuckingawesome champion

直視暴之根源，別為義人傷悲

BSX

問過xpx未

twenty得五得

Bershka

識著一定著bossini

五你老母

唔

Spao件layer oversized tee 係多左人著

SPAO h&m uniqlo? 睇黎樓主先係毒撚 咁都叫潮牌

癡撚線spao狗也不屌

仲要排第一

著開chrome hearts

Bossini都無？

問過massive success嘅sadness未

潮牌

香港唔啱
潮牌又唔啱
仲要話返人轉頭
好撚野

好叻呀

笑左 講幾個牌子名就讚叻 打冷震

Fine

zara h&m 呢d係牌子咩

spao又點樣狗也不屌?
著開咩咁撚威

吾你老母咩

泡菜自己大撚把街牌 又唔貴又係本土design
洗撚著呢啲垃圾抄襲？

GU 都係潮牌啦咁講

我以為講香港出既牌子?
clot? adlib? workware?

有冇人覺得心口大大隻字寫住dickies好撚柒

我著madmess 笑而不語

好型

大logo款咩牌都柒啦

笑咗，佢排到咁撚樣你都會覺得有人話叻係讚美

純情小巴打

xlarge

madness

邊忽潮...叫正常牌子喎

冇madness